真心唔明點解要同班狗玩對侍，係博走唔切俾佢地拉定係真心覺得自己走得切？

10.1 我係黃大仙見住班人同狗對侍左好耐，班狗突然衝出黎拉人同打人，無人走得切，拉左好多人，仲要俾人告暴動罪，我hi你，係咪真心想博拉？
咩叫做打遊擊戰？打完破壞完就走啦，對乜7侍呀？
走完等班狗散，我地再集，呢個時候可以去破壞第二到。你地想點L樣家？依家係打杖呀，係咪真係打遊擊家？

推

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

快閃呀！

Push